點解男士迷戀女士腳嘅數目遠高於女士迷戀男士腳?

明明出街觀察得出嘅結果係男士腳靚過女士腳(腳趾嚟講)

迷

你gay姐

哩d叫欣賞靚野,唔係gay